譚仔post左cctv圖 效率遠超黨鐵

大家點睇

高汁

做到嘢
今晚去食譚仔

譚仔好快手

Btw似同一個人

推

呢d先係PR

推上熱門
記住唔好裝修錯

push

同一個人？

都話左唔好衝動俾人利用

支持醫護支持姑娘
1800遮打花園

OK
但唔係黃我都唔會食

證明無辜

如果可以搵埋正面CCTV
等大家幫手肅清

叫黨鐵收皮

做到野 果個部們或同事應該加人員

OK

no need

冇做虧心事梗係有效率

correct

算你啦 咁快手

正口

隔離鋪幫手

炒曬車啦FB班人
今晚遮打呀

good

推
唔好俾人帶風

屌你
搞到我即係想去食

呢個po要推呀

好波
就算唔係黃都抵讚

呢條友咩居心

要懲罰譚仔

呢啲咪效率

唔好裝修錯呀

又connected

啲炒車撚

推post

好關公

呢個要記低，一證明藍絲會插贓嫁禍， 延伸至任何非黃絲所為，例如對警察，DQ主任騷擾嘅可能性，第二係藍絲為救自保既可能性

擺明對家啲人挑撥離間引我地亂裝修

我有份推POST話要罷食, 我道歉
不過中立唔會優先食

我覺得之前龍門比人整 (勁快有人出post話要裝修附近既藍店), 同埋呢單野
都係想引人裝修藍店

清楚交代 咁先係做野

觀塘鋪係對面鋪既cctv
譚仔真係快手
唔止check自己既cctv
仲問埋對面鋪拎cctv

cls效率快過垃圾黨鐵多多聲

藍屍想引我地自己人打自己人 博我地乜都裝修 預左連登好多風向撚

做到野!

抵讚 但係唔黃繼續罷食 去幫襯黃店

黨鐵學野啦

幫手整合, 排名不分前後, 禁入去睇下認同既就支持下

學界 及 國際戰線
1)香港眾志國際眾籌計劃
Demosisto International Campaign Crowdfunding Project - Community & Project Fundraising

2)香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan - Community Crowdfunding

3)香港民研 (鍾庭耀博士團隊, 定期有出報告同記者會)

3a)【我們香港人】倡導計劃 (民研特別項目? )

4)香城教育電視眾籌計劃 (唔捐都LOOP下佢地D片)

支援被捕人仕
1)星火

2)612

3)反濫權大控訴眾籌計劃 (支持受害人企出黎告一哥!)

傳媒界別
1)立埸新聞

2)蘋果日報

3)傳真社 FACTWIRE

4)獨立媒體

5)眾新聞

6)Hong Kong Free Press (twitter出好多post, 希望可以支持下)

7)SocREC

義工界別
1)好鄰舍北區教會 (守護孩子, 仲要有得扣稅!)

世上最快

推 要認清事實

真係好快手
不過都只係中立
要食都食黃店

blocked

好波

P牌仔五毛

唔好浪費個帳啦

黨鐵 VTC學嘢啦屌你老母

下一步就係起底

諗方法表揚佢
買爆/長龍就要傾下先
只要藍店搵人做相同既事，就可以洗底

黃先買爆，佢未企岀黎黃嫁

呢d真係唔死都冇用，做嘢做得咁低莊
後生細仔瀨共狗

證明商戶真係好驚你裝修

似p 過既cctv

買過個account啦你 block

推 譚仔係真日資

貼嚟做咩

懲罰譚仔

今晚遮打

行商場好難裝cam對住自己門口

唔排除係中國人黎

Push

算係咁

pish

籃到發黑

有效率

Yes sir

推
譚仔好波
辛苦姐姐了

支持譚仔收購mtr

日資唔代表唔係藍
去黃小店好啲

咁就算？ 你唔講光復香港時代革命就裝你修

論危機處理 點解政府 黨鐵 popo可以咁fail

呢啲咪真金不怕紅爐火。
幾撚快可以交出事實嘅真相。

睇下黨鐵，同vtc。
有咩辦法令人覺得係講緊大話?

屌你老母 政府POPO 學野啦

炒撚晒車啦傻閪連登仔

我覺得驚罷食多d

推 支持

Yes sir!

譚仔比日本集團收購左
話佢個底藍又唔係 黃又唔係

班吹風撚，過膠撚全部print張a4紙出來過膠再食左佢

block

少推 有效率啊

相反vtc

係黃 都想幫襯小店

紅衞兵？

推爆佢

ok 可以食返

推 正視聽

幫黃色小店啦

你咁樣無錢收嫁

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

佢fb comment大把呢啲人
睇你block得幾多

ok，正確處理，證明裝修威力大

日資公司係唔同啲
支持支持

勁有效率

Fb ig先多炒車 笑撚死

P牌冇人權
Block

望下你個名

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢D先係效率

咁又唔洗幫咗黃店先啦

連衛兵
你地唔係郁啲就想裝修人咩

勁

買過個ac啦

on9 彥霖果條都可以p 啦 yes sir

譚仔同三哥兩邊都好高質

譚仔做到黨鐵永遠唔會做到嘅事

如果身冇屎cctv怕乜比人睇 黨鐵擺明有野唔睇得

諗好今晚食咩了抵讚

推，手足睇清楚先裝修

係清白嘅話，真係唔怕攤晒出嚟
所以黨鐵同ive

黨鐵唔撚掂

屈完人唔洗補償

卜一件傻仔

睇後面都覺得條友毒 死毒撚

枉我食左你咁耐

下次食多五隻雞翼

秒

組團去屌譚

洗唔洗搞番啲一次性懲罰既野？

走啦，p牌仔

喂 你冷靜d

人地連cctv都交埋出嚟 都仲有幾隻五毛想帶風向裝修咩料

送舊迎新啦你，五毛

專業少少啦

正確

身有屎, P都P唔走

頭先啲風向撚收曬皮

無屈過人 無裝修過 可以補償啲咩
我一直叫咪郁手

一星期七日，日日食米線，以示支持！！

譚仔

有CCTV就證明係清白
又一例子話俾人聽黨鐵條CCTV到底係幾有問題先唔就得街

懲罰

同意

有效率

算係咁啦效率咁快出埋cctv 會原諒譚仔 間唔中考慮食番次啦

hehehheheh又有狗要買過一堆ac

根本連登就勁多五毛

做法值得一讚

呢D正宗真金不怕紅爐火

高質

肯回應訴求 好 同你食返一碗

庶打見!

支持癱仔

up

譚仔post cctv 快撚過黨鐵好撚多

推比人睇

唔係咁講嘅
但我都會先幫襯黃店

望下你個名
再望下你個comment

剎得切未炒車
不完美，可接受
大家要引以為鑒

如果真係有人去裝修
一定係藍絲黑警做

push!!!
南鳥卜 中 凍T 大土 唔該!!

全日資，安心好多！

721 831

咁先係做到嘢架嘛

呢個人等俾日本東利多告到仆街啦

等賠錢賠到破產

拉風氣唔係咁樣做架

放你一馬

Block得

佢都冇錯

公安買奶粉順手痴架

好似文革

伸埋個狗頭出嚟俾人仆

Blocked

譚仔PR一向都幾好
之前都成日自抽譚仔話

你地都係啦，有行動po 唔推喺到推譚仔，笑死

識做

加人員？

都話比帶人風向
邊個係咁話裝修 大家識blcok7佢啦

算啦喂做多咗啦呀sir

做好公關，即時無事

搵佢出來啦

就近咪食囉
唔使特登食
最緊要保護返佢 唔好畀人破壞

ok

Block

一陣就去食

好過狗鐵 是但俾張唔撚關事既cctv 俾人睇

加強FC
手足們大大力用錢懲罰譚仔

想我地變左仔

831幾時有cctv?

人人食譚仔呀，叫多碟小食支持呀

正！

屌你要去食碗過橋懲罰佢

不了

收皮啦狗仔

炒車唔緊要
肯認就得
死撐嗰班on99

仲駛問? 港共煽動示威者搞日資, 挑起日港矛盾
想國際譴責, 商家割席
真係每行一步都好容易睇得出想點

Agree 一定要check清楚

thx and blocked

無做衰野咪交到cctv

屈乜撚 又唔係手足貼又冇裝修到譚仔

多謝送頭

完
可以推返其他post

黃小店優先

大家集體炒車點睇

呢個PR可以成為教材

快手到
黨鐵個cctv就拎極都冇

快手

係咪你去啫？

得，絕不裝修
只罷食

推推

譚仔d d 野太多味精...少吃為妙

多吃短命

懲罰譚仔!
叫墨演米凍撚死

澄清咗並不等於佢係黃喎
照罷可也

咩人可以咁得閒

但佢既行為係值得鼓勵, 就算唔係黃, 都應該比少少甜頭佢, 鼓勵其他商鋪效法

唔鐘意食，不過以後會試下

黃藍唔肯定，但係公關做到嘢，抵讚

做到嘢！叻！

係抵讚嘅

做多左啦你
唔好浪費個ac 啦

Respect效率

十分好！

放cctv澄清又唔代表佢係黃既

中資喎

P牌仔死埋一二邊啦屌你老母帶風向

黑面白底鞋

譚仔拎CCTV出嚟即刻搞掂
黨鐵831到而家仲未攞CCTV出嚟

雞肉炸醬清湯，加多個皮蛋！

食唔食一件事，起碼肯火速公開

行得正企得正根本唔怕po cctv

喂你冷靜D

其實都唔證明到乜野
幾個鐘夠晒時間補拍

幫推

放心

阿SIR頭先扮完譚仔員工 ?

[正視聽] 香港譚仔/三哥都係100%日資，反而香港丸龜先係63%中資

無罪推定

譚仔好波
不枉我一直深信

即刻公開cctv係抵讚
入去買包紙巾獎勵下佢

挑動仇恨 別有用心ge 人

哦, 你自己去裝修囉
即係有任何一間譚仔被裝修, 就係你出手啦
IP都唔洗check

推 唔裝修裝飾 但係罷食

仲惡過共狗
公字點都係你贏

呢d咪叫行得正企得正

值得學習 有證有據!!

引狗上釣

( Show Blocked User - 送舊迎新 )

P牌無罪架 唔好統一咁屌

非黃店唔食

好撚多阿sir wor個post

世界第一

黃店變綠店

講到咁。。。無意思嫁wor

G持

阿sir 自已去啦

咁撚大間地鐵都無譚仔咁醒

Good afternoon sir

態度正確

懷疑下都唔比，你惡d
放條片出黎就一定要信架啦

事實證明真係好多鬼

呢啲咪pr囉

藍店變綠店先唂啱

幫襯譚仔再去遮打

good evening sir!

紅字就一定啱

終於可以食譚仔

垃圾p仔經常低知連登仔智商

幾快手 算係咁

比個當抽水成功

推，今晚就食你

好撚多阿sir留言
逐隻block

老實講句啦
幾個鐘
唔好再陰謀論啦

繼續 spin 啦

大大力推

推上熱門
去完遮打食譚仔

good job

一個post block幾個

姦負腥講，時代鴿麵

死藍屍

起條友出黎

點會spin得走個風向呀
少少懷疑都比人砌到惡過共產黨

岩岩訓醒 班裝修撚呢

肯撚定係五毛

同意

懲罰左d黃店先啦

切勿裝修

以後要食譚仔了

我覺得本身想搞加藤屋
一直以為加藤屋係譚仔旗下

日本公司真係日本公司

sorry第一個衝出嚟柒要裝修 自膠半打

831肯撚定有屎

唔係佢黐但佢都唔係黃，先食黃店

阿蛇 搞唔起人哋裝修譚仔嬲嬲豬呀

唔使理佢啦
起底就知佢咩料

Thank you sir!

幾時更新張圖

信𠳔

WP

要幫都幫左黃小店先啦

條友無口罩
有無方法知佢係咩人

推+1

good evening sir

搞一輪帶唔到風向就縮返入你老母個西到啦
柒撚到

而家全世界知藍屍卑鄙無恥，又多左人轉撐黃絲啦
邊個諗呢D 屎橋呀

邊位呀傻仔
裝唔裝修到你話事呀?
咁撚把炮自己去囉

請繼續我無意阻止你行使言論自由
當測試下自己會比幾多人 block 啦

Sir
星期六都OT

究竟乜嘢人又要人交cctv 交左又話假

係嘅 啊sir!!! 咁我地係咪要即刻裝佢老母修？ 啊sir 請比指示！

屌 自己想食咪出聲囉 大把黃店俾你懲罰啦 仲食'谭仔'

黨鐵831 cctv 呀屌你老母

做得好, 天都光晒

下次兩分鐘即刻俾條片你睇你都有其他理由話假架啦神探

唔裝修唔懲罰算啦

大家記住唔使特別懲罰
只要唔罷食就可以
要懲罰嘅係真正嘅黃店

咁起碼你無block

家陣啲一毛咁撚柒嘅

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

阿sir定藍絲？

你學識打繁體字先啦
我今晚都係去食譚仔

班垃圾輪班

今次事件最緊要知下次再發生既話要點 千狗唔好再比人帶風向 特別今日係咁叫人裝修個班

咩料？怕唔怕講清楚d？
留句垃圾想屈我
連登好多風向撚

唔洗，你地繼續推廢po唔推行動po 就可以了

懷疑你就係栽贓條友

罷食

啊sir 星期6都要番工?

譚仔公關做得好效率高都唔表揚得？
出街一定要食黃店？

哩啲咪效率 黃店排爆無位可以考慮

拉你幾頁 post
多啲人見到你係鬼
繼續覆啦1毛 rip

懲罰K LM

對家要用咁嘅方法去沬黑示威者，証明已經技窮

收皮啦共狗

繼續推廢po la 阿蛇

其實都係藍

張野一出觀廣間鋪畀人圍足成日啦
點補拍呀

至少唔係藍 間唔中可以食下

可以表揚，冇叫你罷食，但唔駛當人地黃咁幫
一班表明支持黃
一個就話今次唔係佢地唔係藍
咁點解唔幫左黃先？

仆街死黨鐵肯公開CCTV未啊！！！！！！！！

即刻要去三哥食碗米

譚仔解畫最多都係唔裝修唔裝飾，唔駛尊登去幫襯佢㗎，佢只係一間冇表態嘅日資，唔係黃店

即刻出唔到cctv嘅全部身有屎

u re welcome sir!
又block 一個

真係好有效率
Anyway

究竟係咪藍c 做

上次去左間黃店食米線難食到嘔
咁係咪仲要幫

可摸以出埋藍衫嘅高清大頭
呢啲挑起紛爭嘅人都應該要以神獸招呼
佢嘅行為係開左先例 令黃圈內互相猜疑
如果咁都無後果
就會好似早幾個月藍絲開始瘋狂打手足咁
一發不可收拾
發現得早 都同時要制止得早
推到有高清大頭為止

有大把黃既小店需要支持過多譚仔

借刀殺人 譚仔斬黨鐵

老豆搵仔未

此人之前已block
希望可以引多幾件

請停止攻擊譚仔！

多謝支持

做五毛做到咁出面 弱智

今晚去食

張貼告示條死仆街仔一定要比人起底打鑊金

個人都係唔主張食咁多味精

講真譚仔雖然好多新移民，但好多都知共產黨咩事，好多都支持我哋
雖然廣東話唔標準，但起碼肯融入香港，自力更生，比起中環成口普通話、睇香港人唔起嗰班支那金融「精英」好好多

推推推 唔好死錯人

見到有藍絲管理嘅page開始屈黃店係藍，想誤導我地！

超強求生欲

譚仔好野
吹風5毛大敗

政府身有屎先唔敢公開 ！
譚仔好野👍👍

下次真係要小心啲呀

快啲出嚟遮打花園啦

唔論黃定藍, 其實抵讚既, 可以比其他公司借鑒
你地朝早鬧完人, 懲罰返佢一日補返數啦

識做，更加要裝修黨鐵

唔好裝修錯啊各位

曲線插左黨鐵一下

邊條毒撚老屈

日資=唔表態唔好搞到我
吹埋裝修風仲唔嗱嗱澄清咩

同一套衫

唔需要

佢做野係驚人裝修咋

要post埋條友既樣

佢出澄清都係驚無人去食，緊何況佢唔係黃，不了

覺得難食咪食第二間黃店lo 總之就唔幫襯藍/黑店

曲線宣傳 搵人貼張野 之後發聲明解決事情
引到班人去食

入去剩係買包紙巾好似好肉酸

效率

食返餐譚仔支持

影唔影到大頭 起底先啦

澄清左唔代表佢係黃

裝修左你老母先

咁你唔鐘意食個間可以轉第間既

我其實想指出既係
我認同佢今次公關做得好好，有效率值得讚
但其實佢未表明立場
最多算正路，唔會得失黃藍

加上講真，真係冇人控制到你食乜
就算你食藍都冇人控制到，呢個你既權利黎
只係俾我簡，我會想幫左同路人先
最少俾個機會試下黃店
呢個幾月，好多野都要自己學識慢慢改變

藍店要罷食
但唔需要為左搵黃店食夾硬唔去冇表示過立場既食店，例如譚仔
我係咁諗

721 811 831 101

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

其實要睇cctv有幾難

做到野 自行拆彈

買紙巾唔洗坐低未食過譚仔？

岩岩食完 個外賣包裝靚左喎

比十萬買片都值！

再去買個ac啦傻仔

18區黃店Bot

行得正企得正驚咩人睇CCTV姐

裝修費同損失生意額都唔止呢個數啦

我意思係入去餐廳嗰陣一般都expect係買嘢食架啦 剩係買包紙包好似好奇怪

坑腩河 雲吞麵
米線

好快
垃圾黨鐵

係咪休班狗

會搵日去整番碗賠罪

大巴大巴摑落黨鐵同vtc到
老老實實公開cctv咪咩事都冇囉

證明愈快出cctv效果愈好

去一兩次補償下都好
但唔洗上神枱 都只係澄清唔係藍姐

老實講831都有拎cctv圖出黎既 係無人信姐呢d記就係公司形象既分別

證明冇做過就唔怕公開CCTV啦

專業少少啦屌

結果裝修師傅最後入去食返個tea

咁多分店 人地一日都不能少啊 澄清又唔當表態

推～

好過黨鐵多多聲

支持黃店

講真呀譚仔貼告示一事
係惡魔的證明
無法證明貼紙人同譚仔無關係
總公司派唔得既

話頭醒尾，好過黨鐵四千幾倍

推。

繼續唔食譚仔

得啦得啦，收好3毛

就算譚仔點操作都好
唯一一樣

cctv 收黨鐵皮係好好既教材

721 831 mtr

邊間PR跟開
反應迅速

睇到錢同生意

搣咗唔一定黃
可以話唔係深藍
不過咁快手就算抵讚嘅
但係唔會特登幫襯
不嬲都少食

根本正常如果係清白嘅
點會唔仆出嚟澄清

pushhh

想引前線做錯決定 無咁易

黨鐵

hkdi學下啦

中共自己撞車炒親自己

Tam Jai empire仲要擴展到鐵路

又白又紅🇯🇵